# 11. Ограбление в школьной библиотеке

Один или несколько воров украли из школьной библиотеки большое количество компьютерной литературы и вывезли все это на машине. Полиция выслушала троих хорошо известных "ИТ-специалистов". После разговора стало известно следующее:

1. Никто кроме Альберта, Бори и Вовы не мог принять участие в ограблении.
2. Вова никогда не принимает участие ни в одном деле без Альберта.
3. Боря не умеет водить машину.

## Вопрос

Виноват ли Альберт?

[Raadionupud]

A. Да

B. Нет

C. На основании этих данных невозможно дать ответ

## Ответ

Правильный ответ: A (да).

## Категории

- Логика
